神奇女俠, 黑寡婦 可能押後上映

-神奇女俠1984 準備押後至11月或12月
-黑寡婦 都可能押後

(係《TENET天能》美國開畫票房不及預期既後遺症?)

香港戲院準備鬧一個月片荒

希望《幻愛》係下個月會多番d場次

迪士尼 藍架喎
做咩推廣黑寡婦呀

Marvel唔計㗎

咁唔通 神奇女俠 DC 都係黃既

消息講
神奇女俠應該食左dune個聖誕期
dune延到2021

如果押後到12月，就會食左DUNE個期

利申dc粉

但ww第二集真係無睇頭

好似打機咁 LOL都唔計

又要等

唔係掛
我想睇dune多啲

我都係

更多數據 - 《TENET天能》美國開畫票房徹底死直

- 開畫票房只有1000萬左右
- 以此數字推演: 就算所有戲院照常開放, 《TENET天能》開畫票房都只會有接近3000萬.

睇黎好多美國觀眾依然好驚入戲院.
睇怕今年唔會再有美國大片上映.

垃圾片是但啦